蓋清你班c弟玩電競又然波了

會唔會同佢地相認牙

IVE仔世界第一

ivy

今次係google 搵ive新聞唔再係得風化新聞了

打機就打機啦
電咩競

Lol是辣殺
Cs就吾同拉

月台仔就月台仔啦
車咩站助理姐

金毛果個咪十卜ching

今次講得幾到肉

overwatch